有冇發覺好多機師都叫 captain cool ?

我幾乎搭飛機，都會聽到個機師自稱：captain cool .... 然後講一堆英文

唔知係咪d 機師睇得太多TVB
煲得太多衝上雲霄，high大左以為自己係cool 魔，個個都爭住叫captain cool

邊間航空公司就唔開名啦
廢事影響人地聲譽做生意
佢地可能見返工悶先扮cool 魔自high 下姐
我都唔想影響佢揾食既

不過個個都FF自己係cool 魔
真係笑撚死

又loop

Captain cool speaking

0/10

cabin crew please be seated for departure

第一次睇好威要拎出黎loop?